[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（136）波馬股討論

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

牛ho ball

pvp

atm calling

Lm

牛b😘

go?

come on

叉定電啦

連登成日死ser

go go aristo巴

其實已經出咗pesdb2020，但條link仲係2019果個

冰有人睇置頂

sleep

係 仲要夜晚死，點pvp牙

你係咪lag？

lm

可能有時會用到條link呢

你咁都睇到

因為佢成日av

都有新手既

因為me果球好負6
橫傳無人擋

832081685 any pvp?

叉好電未又要俾me diu到乾塘

Ok go

ok 又要diu到u乾塘

其實game centre會唔會拎得返個acc？
依家唔敢亂搞

因為兩隻中堅走開哂，冇人擋正常既

你有冇綁定game center?

any pvp?

Go?

881043668

Added

開波

Sorry, go

go

咁易贏me咩

熱下身咋go

me都係9傳

go la

連追4球

again?

好

用廢陣

負6到
美c小禁區頂果球單刀咁都救到

基本野啦

玩下新野
go la屈dollar

有冇友？

Go

踢閪咩 咁勁

我係呢度好廢好多ching都屠9me

上黎同我地pvp得多自然知我地啲套路

點執好求教

踢433 唔好要amf 換dmf

diu u條負6怪，明明就0封u

反cup輕鬆到

so7 ball都未射過又劍咁岩
真係負6怪
go la

兩隻快翼配隻頭槌CF
3隻中場都要識防守
左右閘要識斬波
中堅大隻沉底唔好失位

Again

唔該ching

last la
sleep

咁樣砌好冇

Last

五中堅

幫你試陣go5go

gogogo

守到u得2射
咁都入到屈肉腸
go ar

罰球

032545997
anyone happy要人？

屌又自私玩
唔預me

踢得幾好都贏唔到

你屈路明nigga姐

既然攻唔贏 唯有齋守

Vardy 4球

打場？

明天再戰

要瞓了 聽日啦

佢幾好用
快課金抽

用腳係入唔到波既

一岀c7就輕鬆啦
go

一齊

話左u啦
me一用c7咁易贏咩
diu到咁都贏唔到

go la

Sad攻唔入

細哨插水
碧咸鳩射

牛佬係邊

Again?

屈近柱bug可恥

輕鬆到
一岀c7易玩到

負6一粒有幾輕鬆

一岀c7就贏唔到me
go

ok 今場就show u

利雲支點 破密集入波

無電了 叉叉先

整多場先？

wai巴而家好壞成日想逼甩人偷g
6成控diu到u咁都和到

咁易咩

仲嚟唔嚟

ok show u my power go
唔會俾u和到

U好彩和到咋

6成控diu到咁又俾u和到

u得2射一中都和到就好彩

last呀今場真係唔會俾u和到

所以u就輸埋

負6到

負6一球

玩多場last呀今場唔守呀diu 爆u

有火go lo

go ar

入球show

負6一球
so9都頂入到

今集屈頭鎚

話左唔守
反正都係一球上落

me教u玩邊9插炸

唔守好爽

開頭未轉到打法咪比u屈g

今夜不設防
同牛巴玩成日00悶到

而家俾u屈下

我覺得右丁力左高文先最屈

go？

唔見u用高文

太刷而家玩下其他野
知高文好用呢

He only big bus

幾勁雙速99加上動作快，一揚就過到

打過3場都00

等u先前仲笑me用高文
後備換入仲正
中間求其擺個識頂既就得

唔入波踢嚟做乜

唔識頂都得so9

要黎用下d電

梗火巴打訓左

高文識自動走位射都得架
睇黎me要用反以前個陣同u玩下9爆先得

因為我地今晚仲梗火

聽晚嚟唔洗讓me

先前打到u 9產一場停10幾次怕怕

低潮期已過去而家呢隊係三冠曼

打到c7落底9斬都頂到

最強前中後

拿玻里個前鋒好啲定係利雲度夫斯基好啲？

舊電話舊number 2個都link左
但係早2日唔小心整走k社個acc

pvp?

利雲=垃圾，拿破里勁好多 呢隻同dzeko差唔多一樣咁勁

Go ??

想問吓南野拓実係咪唔存在
Japan4星波都揾唔到佢

fuck 最後一日了 都係無臭g

Pvp

用game center會入得返

P未

我都想要
同埋安部裕葵未有巴塞版

禾得狗堡

25久保

go 場

PVP

763 509 382

Sorry，突然有野做，已接受，下次玩

抽唔到son呀屌你老母

一生點睇

Go 032545997

Pvp any?

Ok let’s go 032545997

邀左 山東老撚

媽丫

懷孕了

承讓

Fuck u go

邀左

Any?

Bad bad

偷到雞

睇完曼城可以玩

串哂鏝，利，車，熱都唔夠2倍

夜d啦岀街

Wt name

U atm?

No atm
李城個個

Invited

Wait wifi problem

Yes

玩唔到我整整佢先

Again
我個點打了

Ok

差少少破到你個哥狗陣
Again

Again
我明點打了
今鋪唔夠運

死守輸仲多喎

你屈fp姐

你有fp 朗...

一個紫ginter加紫迪利治再加紫紐亞
我用緊金94+黑96+簡尼
算係咁啦

你換走咗fp雙中堅加龍門
結果

咁係咪可以話你屈fp?

我中堅同龍門有用fp?

你c朗過100喎

不了 廢事又話我屈

Again la

玩咗5場..

友賽姐
輸一場就嬲嬲豬

我後防一個fp都未 服未！

聽日

我頭先果場有攻過咩

你玩晒啦

你個陣邊個教練？

係
你唔夠佢玩
話人地屈後防
又唔講自己屈101朗

在座咁多位都係辣殺

i am

都無轉過

終於收工

路明尼加 pvp

go darling

今日班曼徒又搞事，我要開ot

gg

班甲由

again? 轉下陣

Ok any one happy 要人！
032545997

gooooooooooo

想早啲返屋企同囡囡睇frozen

要不是server on9一早大炒U

fuck 2:2 有蚊針

go dickhead

主利仲有1.15

過關

熱到無肉食

熱到咁

避過鏝

鏝

想問佢啲potw係根據咩出
唔同Fifa?

差車仔未開齋

今季林伯試過幾多場0:0

同問

利記又領先2球，英超已經無咩好睇

熱食

大家都係9up下姐

係咪皮

架

表現

叫me ？

直接頒獎比猁啦

利冠仲有1.35

go未英超無野好睇

完場應該得反1.1收息

打場
727796140

U add me

要斷了

等我15分鐘先

慘，死lam9

我都係鳩吹下

沖涼先

Pvp?

全力支持閪鹹

有咩改善

又失兩球

牛佬?

我是牛 我是牛

黑哨

again

go lo

ok

go lor

Any Pvp

go last

贏到走場

有電話

明嘅

技術

熱刺艾歷臣係毒瘤？唔出佢熱係咁贏

Go la

現代足球唔需要跑得慢既技術型

Pvp場？

一定要3隻一樣先換到？
屌抽中左2隻馬圖斯 on9

佢想走 都無心踢

定傳奇無得換

抽中3隻咪有得換普黑

係 好難入波

等極都無撚伯

麻麻地好用

李城教練最好用

go
今晚屌那星

Agger
今晚又黎條過關3穿1
李城，曼，巴黎

最尾先失

如果今晚呢條飛都斷，我戒買波

lm等睇曼魚輸俾亞視

deligt 真係好勁

last

咁都唔洗輸

你好臭串喎

玩下龍啫 又冇回傳

你入個2球都係我唔小心傳失only

高普式迫搶呀
袋錢入你袋

你係咪齊傳奇

42粒
唔齊

頂

靜雞雞練lv

我深信佢唔係

熱刺有孫興民 阿里就夠啦
兩個打哂

Daddy 除左用過史尼達冇一隻係純amf
Mozil 都要拉邊

阿里=親生仔
高，有身位

F組好恐怖

B組
丹麥
芬蘭
比利時
俄羅斯

F組
附加賽A組贏家
葡萄牙
法國
德國

Reli reli bad luck

牙朗=win

上半場搞咩

Don’t know server 問題

Fuck u show u my real power

Me try try ts 99先

PVP

換返隻正選rb出黎

ts?

其實而家係咪已經冇人會用白波打季節賽

Bad server

差d反cup

其實點分

用白好難打
打到95
基本上full team

人前波後，動作尻尻地=bad server

我打街場啦

K社啲活動好悶 活動打嚟打去都係tour 仲衰過上年

有冇pvp

2020麻麻地，me都打少左好多場
-入波好難開大
-踢唔到華麗足球，個場面唔好睇
-活動不嬲尻，今年尻到連限條件既pvp都冇

we go

我覺得最嚴重嘅係啲傳波傳到離晒大譜

而家先睇到

唔知係Server 差左 定個engine x 60fps 攪到online lag 過以前

兩樣野夾埋，再加個傳波要修正先傳到好波

攪到入波=靠-6足球

2019之前你見到日本🇯🇵仔做到Tiki-taka，
傳到入為止
2020個波唔知傳左去邊

依加入2-3粒都已經係大波

4132 = 2020最強陣

喊出嚟 一對黃金中場大紅箭

李城個陣 = 好難攻人

華維迪幾岩教阿仙奴

有冇人pvp？

係，愛蛇幾岩教巴菜

Again? 兔兔強到癲

男人老狗叫兔兔

gg
你個陣又轉咗邊個教

飛燕諾教練 4213

go? 4312 巴

小妹真絲

慘，今次以後唔買波

慘，燈埋李城
好彩冇買利冠

Sob躝未

潛夠水未

反手買左幾多

Diu u又執3格角

睇完英超好p啦

一齊
阿記

真係輸緊

10蚊燈力強勁

曼聯追返
李c 輸緊

狐狸🦊好波！

好似話16號出巴塞fp唔知真定假

慘，曼聯

波過關冇位置好難攪
都係繼續開發馬仔基金算

摩帥解釋激活阿里秘訣：他不是一個中場！

14埸4勝

阿里不嬲勁嫁啦

摩佬=現代打公仔悲哀
話撚知你幾勁幾勁，親生仔黎到都要讓路

用人唯親?

有無人會掛sim tour

連tour都無

想要隻龍呀屌你老母

3個金球 除左feilx換咩好

伏撚到嬲

抽唔到Pogba

Maguire
De Gea
Chong

8000萬先生仲想點

屌你曼聯pool出3隻金，曼城pool又抽唔到想要嘅，屌我想要隻pogba同fb ederson啫

2chong
2 fernandiho

曼聯抽到mctominay同dj係咪已經算好彩...雖然我都係想要pogba degea不過又抽中rashford，之前potw已經中過
曼城2個費蘭甸奴加個耶穌

Me fp cb = otamandi x maguire

James，Pogba，ddg
魔性澎湃

咁lucky
正正想中呢3個
可惜淨係中咗ddg唔中pogba James
寧願要James 都唔要Chong

魔性澎湃

想要福多過ddg大堆龍門

美超明星隊

清緊球探，中左

想要巴塞版安部裕葵多啲

好撚多隻奧達文迪 屌你老母

終於中KUN

慳返20萬GP bid佢

仲未有隻用到嘅龍 屌你老母

屌你老母 2個8千萬

Wa 1.6億

Fp 麥佳同奧達文迪已經屌打一堆普通黑波中堅

屌 一樣有撚用

普通版 oblak 勁過fp alisson fp oblak

Fp pogba勁到

屌 兩隻占士一隻麥湯

勁

曼堆fp 堅勁

奧達文迪

麥佳亞

中福仔 金毛x2 根杜簡 edersonx2

好舒服既一抽

我果時bid馬略卡球探好在50000搞掂

得隻黑波扭呀

Fp麥鳩亞定黑波高列好？

拉比奧特難合到
買左5個球探都未得

屌你老母 影下半身明明係黑人 一轉鏡頭變左白人 俾返普巴我啊

Fp一定勁過黑

獌pool3金

今年d fp 能力要pvp先反映出黎
打電腦隻隻差唔多，但一打人唔同哂，好神奇

今年coin fp pool on79

搵隻易合既金波3換一仲好喇

2020 最強陣容

Best team in my ac

How is it?

咩龍

用kante好過ozil啦

神龍施利古

Fp 麥🐢換biggay
中場3隻全out
牙朗lwf ，cf 阿古獸

呢隊呢

有啲合嫁？

chong勁?

中場果三隻想點

第一抽

續90做乜呀u都唔會用

仲有咩銅銀波正野??
求推介

有，祖記4星
法國4星
CMF4星
U24 4星
控球4星
185CM 4星

抽fp啦，無人玩銀銅

銅波:Ｙｕｒｉ
銀波，皇馬洛迪高
Ｍ．Ｋｅａｎ
Ｍｏｕｎｔ

你冇玩姐
之前中左隻白波有９７控球，雙速９５ｕｐ
Ｂｙｒａｎ Ｇｉｌ

諗住全攻型 猜得又射得咁

幾時出巴塞版安部裕葵

用囉
打cmf

中場完全截唔到波，攻毛毛咩

抽L左獌2粒金波同福仔
鏝就2隻BC華同廢難癲佬.....無依度D清咁歐丫

中左呀路同耶蘇
諗緊課唔課238抽普巴

搵矮仔打MMA

咁應該擺d咩入去

差撚到

搵隻高大黑腸頂下波

未來係屬於你

想要牙路

試緊3黑腸

新手

課啦 我都中左 幾好用

抽唔中
諗住抽唔抽英超pool入面果隻

英超pool個個唔洗課啦
用gp抽
而家每日登入送25000gp

真心幾勁，擺cmf都識插前

上次fp抽中左高列巴尼
迫使啤巴放棄左
2018 2019中堅主力 比比

如今中左fp普巴
恐怕要放棄埋保連奴了

一早要放棄啲廢老啦

渣架

永續2018

真係on9，咁多fp抽個個老屎忽好多導師咩

有pogba

me都中左，不過升左同普通板都係97

u就爽啦，仲左下曼成搵埋呀嘛

diu，笑左

咪又係diu打u

抽左未

唔理喇，照用

Amf咩嚟？

巴打加油

恆大巴西腸

咁勁嘅咩

MMA一流

全攻陣，巴打勁

新李華月

咪臭係
tour都無而家

人地對攻呀不設防呀得唔得呀

淨係識屈頭可恥

其實普通板都識
得普巴識插入禁區

陰公
啤巴都頂唔梗了

抽

無普巴

試貨

唔好講到普通板同me平起平坐先得嫁

2020完全唔識用批矮仔

可以換走我隻普黑pogba

續約續到去90未

留意到u成日抽中好嘢

今次Tour都無其實k社係咪以為自己隻game內容好豐富

基本野

可能k社知我無金幣所以一抽就中

想掛sim升人都唔得

普通板都diu打u啦

一野俾人食身位

最大嘅活動=上黎pvp

Fp=女神，普黑=臭g

啤巴2020好似淨係同u打過一場

咁就搞反好d個server啦

又學牛巴d野

薯仔server少人玩都咁lag

2020未同佢打過

Metoo

新手一問，請問咁樣係咪可以唔洗再刷首抽嫁啦?
岩岩開始玩，抽左個club selection pool

呢隻game唔洗刷，直接開

keep住玩keep住抽下就ok?

想用呢個新手教練，頂佢真係唔會出返

大巴🚌

Yes，儲gp抽pool，coins抽fp

新手易中好野，加油
打下季節賽練下手感先

想知依隻game點樣扭波 同埋邊線傳中應該點禁

大巴唔大巴冇所謂，鍾意佢雙前唔係平排咁放

用非legend=窮能

岩岩起步白紙一張，等我摸索下先
平時打開PS4手機玩足球game真係第一次

呢隻驚而家好難扭波

唔駛捽十字掣捽到起枕

百屌成才，我都未玩過

我地加入邊隊？

reddit 班人話唔係特別好玩

睇個款似入團，打pvp計分

通常開局過一段時間就會唔平行咁組隊
富者愈富

YEAH 終於有返D好玩既活動

今集扭波下下都要禁加速制加十字制
邊線傳中都係禁傳波，禁一下出地波，禁住向上撥就出高波

限制玩家扭波有咩好玩呢，K社真係on99

唔洗的
其實劃一下方向鍵都過到人

限制左我冇得用尼馬1扭4 笑尻Emily

以前we2007有得玩公會，
仲有公會戰計係全server既排名，真係好好玩

抽鏝又中龍

k社明顯改過機率

要搵同ser玩

好曬wor

手指公
好快就打凹個掣

Go la diu

記得先前有個巴打要半場扭到禁區先起腳射好正

me ddg

p爆u

雙曼都中龍，猁又中

u都係dollar架啦

全民皆股

輕鬆6成控

好耐無俾佢扭

咪都係贏唔到me又係頭

Me條最強防中撞爆左佢

碧基一定係20最廢黑波

u好彩和到炸
足球成日用頭
go ar

岩PvP任，dollar拎7分，小禁區督射都救到

我都覺，2020個個後衛都有身位，碧基仲要慢到

你一定未用過碧基

好撚慢喎

都話左2020最強gk

佢而家係得個龍同頭架啦

用過幾次慢到

Gogo

咁都和到，易到

呢個時間唔順

呢個時間ser 順到

好順wor me

u av

無夜晚咁順u整lag me

賴啦u
食完飯繼續diu 爆u

3抽獌 拉舒 麥佳 普巴

Lag撚到hihi既時候就要靠隻龍

佢lag唔lag都係靠龍架啦

點解要針對me個龍

許多旁人說我不太明瞭男孩子 不受命令就是一種最壞名字 😢

Any pvp? 865370167

死gay佬

未accept request?

go la渣

Go得

go diu u

唔係諗住咁易贏me呀嘛
3cb輕鬆

865370167

add 咗

渣到
go

有無人go

又和

Go wt name

809635144

4連和
唔係dollar一早抄左u啦

渣嫁

Added go

gogogogogo

大黑腸d走位好勁
go 今次唔會俾u和到

Dollar 係邊個

恆大個黑鬼幾好用

黑腸左右腳都開弓勁到
發覺3cb完全壓制u

晏啲先玩

轉左3cb diu到u
ok投降當u豬一半

any pvp

go 黑腸

頭槌

u同wai巴打場就會明

cls 高q大棍中場

又有頭又重炮

one more

Okok

one more?

K

你個前鋒有啲勁

牙朗d走位勁到

就係恆大黑腸喇

你直接越過左我條中場線比波佢

隻施利古好癲

佢d走位都好癲 除左同人撞係差少少之外

同人幾撞得喎做支點一流

係咩 佢做支點勁 基本上都頂到 左右開弓 同打到出哂手汗

同你打到出哂手汗 in黑腸 I trust

奶巴我地go

pvp？
588607309

go！

id？
go

Gogogo

你地玩

you play la
冇乜電

咁u又go

id？

中場3條大肉腸

763 509 382

我起唔到腳

諗緊今次英撚pool抽唔抽好 想要ddg ederson rodri 美腸 定等k社改返有得gp抽傳奇先抽

開左，atm

你有幾球差d既

再go？

gogo

Go ?

可能以後都唔會有得用gp抽😞

抽，k鑊鑊新奇鑊鑊金
大不了課金
2020東奧實有大單野優惠

Ok go?

終於有幾腳攻勢
仲go唔go

last! gogo

巴打d封傳ball位好準
me負6和到炸

Super

Again?

等等

咁謙虛

慘，換過隻前鋒先

Go ?
850723663

都係和

打極都係super

咁樣出好似都good good wor

做咩事

Ali, f7 , cr7 慘

小勝一球

我已經有方法解決2020傳唔到波既問題

尻斬比奧巴美揚/夏神去跑

Gp主要用途係咩
想鳩抽下25000

今年=續下費咁

有咩金波必換

高文

有了

Sancho 美隊

Felix arnold

on撚9

Ali

渣嫁，叫左你咪買波買馬喇
不過星期三個場好難買

又抽到普巴同左仔 btw 換咩黑波好

抽到得2500 GP！

係，已all in

G Sotherton 係羅渣士？

慘，維護

Yes 19陣 應bro好鍾意用，但獲獲比邊路頭鎚打爆

我見有2amf lmf rmf 幾得意買咗

到幾點？

防守陣黎

2:00
之後開全新活動，勢力戰

係amf咩 又改咗?

yes

唔係5號先開咩？

但轉做amf 一俾人打反擊就好易輸到仆街

玩下啫
我同牛 呢班資深玩家根本唔在意輸贏

更新完有咩抽

今年gp真係草only

有新活動

all in 英超box
換哂班舊血垃圾卡．

Me 研究到個新陣屈尻2020
雙防中配bug級長傳，斬比跑狗

岩
慢慢換

好似冇施素高..

吻下來 豁出去 這吻別似覆水 😢

會唔會出金球獎版FP美斯?

入得出李華度

希望頭三名都有

每次維護都一定見到呢句

出左摩佬未？

我用左兩個月啦

會唔會有900管理值呢

摩佬陣 高管理。玩起上黎垃圾級

4231 ,
防：
防反，中央，長傳，保持隊形，全體防守，塞中間

要擺兩隻bug級防中：
Dier , Sissoko

好運到你

又尻up

入得
李華度+華朗

摺埋啦

有新potw抽 vvd滿分98

入得無人講？

Me = jose
emily =雲膠

唔通中左VVD又話你知咩

到底更左d咩要攪幾個鐘

垃圾驚，冰有人玩

2020最強陣

我覺得今年arnold 比人改廢左
唔知係咪日本🇯🇵仔小氣嬲當年fastest corner ever ko 左美斯個歐冠夢

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

收到風傳奇玩家貓轉戰cc台

岩3抽3次都中黑波

咁咪好

邊有姐

普黑=臭g

新會然？

乜7都無

有新pool抽啵

？

愛將麥湯
想中李城

都係g呀

we go?

added go

屌 3抽都中唔fp孫興民

入

李華度bug級

傻b

抽多幾次就慣

今晚玩?

00

again la

Lb. who

點解我見唔到有新野抽

係波追人

想問下會唔會抽到重複球員

會三隻一樣可以換

應該抽最左邊定中間好d? 岩岩玩冇耐唔係好識

Coins抽中間 ，gp 抽左邊

明白，唔該哂

GO
唔好all in 獌
最好每邊抽一野先

華迪
你無運

角球有特殊動作

新手中間抽鏝城啦19000廢到

超新星玩家個都成4400分起手
Fp 靚到呢

咁似我個隊嘅

普通小花fail

直頭係你個隊

今年造美斯做@自由側翼呢個設定真心幾好

其實自由側翼同鳩產翼鋒有咩分別？

加左你fd了

抽完,後備有Jesus

阿古獸勁野

正呀喂

耶穌勁啲

自由側翼會內切

點解咁多 4 3 1 2

換陣式係咪要儲錢換教練？

連燈仔：4132 ，4312

因為公廁

潮流興冇翼

433不死陣式

換教練同續約用gp gp唔好抽到太盡

可以換咩

同等球員(金換金，黑換黑)

用新陣先

點解我啲人唔夠你撞

查比亞最強2020rb

Me 師承mma

manolas先係

因為佢最叻屈新手

點贏啊

我熱最強大英帝星Dele ali

Me 用左半隊熱砌左隊bug級足球

勢力戰前吹谷狀態

其實係玩咩 本身想棄game

慘，花光所有運氣

幫你報左仇唔比佢恰新手

我有bug級中場

每個玩家分派唔同勢力
之後pvp 計分
勢力團體贏左有大獎
應該係咁

等我開新Acc先 而家玩到悶

你搞啦

開個牛佬派

thanks

-6足球

who pvp

老豆搵仔

破密集足球

Go 4132vs433

成堆冗員番工煲機

我係4 3 1 2
go 名?

李城個個

打錯

1mins後入
wait

人呢

蘇斯克查有些激動，他告訴球員們，如果本週的比賽沒有拿到理想結果，他可能會離開。現在面對熱刺是最糟的時刻，因為摩連奴（Jose Mourinho）回來了

肥普教曼

Your salah 有bug

孫興民金球獎排22名 創亞洲最高排名

出年前3

好耐冇同你玩

其實下半埸奧巴x基沙文x孫興民踢得幾好

我專登換哂啲快嘅中堅同你打

again
可能要出華迪了

比你屈頭
好膠力保不失

彩

恆大黑腸打正前勁過lkk

真心堅
仲泥唔泥？

力保不失

你3個進攻點成日猜到我2隻中堅傻仔咁

again go

邀了

慘

派膠

you are good
but im better

Kessie世界波

433 兩邊中場無人 俾人任屌好唔慣

點解冇人？

Ok go diu 爆u

一野鏟落Vardy 到
斷一隻腳就傳唔到
唔好學

睇你班19都唔會開post

平時pavon同everton會回防一齊守邊，而家得返3中場

你入個球我不斷有訊息彈出黎

New post

你開定啦

黑腸

1001